{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 썬필드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から、チェックアウトは10:00まで可能です。 予約された人数のほかに追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションごとにペットと一緒に宿泊できない場合もあり、これも入室拒否及び払い戻しが不可能な理由です。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も各宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しも不可能です。 入室と退室時間を厳守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償も責任を負わなければなりません。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内としてはスパ、ジェットプール、個別バーベキューテラス、ガスバーベキュー(2階利用者)使用料は2万ウォンであり、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、プールビラ、プール、バーベキュー場の庭、炭バーベキュー(1階利用者)使用料は3万ウォンです。 また、ブルモンマダンのブルモン火鉢は、すべてのユーザーに2万ウォンの追加費用があり、朝食サービスと駐車が可能であり、ゲームも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは22時から可能で、チェックアウトは10時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数以外に追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるかどうかは、ペンションによって異なりますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、利用できません。未成年者の予約と利用も各宿泊施設の規定に基づいて決まり、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。損害賠償も責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で直火方式での魚や肉の焼き物は許可されていません。また、客室内での喫煙も禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金の誤表示による予約キャンセルはありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "入室利用案内としては、スパ、ジェットプール、個別バーベキューテラス、ガスバーベキュー(2階利用者)の使用料が2万ウォン、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、プールビラ、プール、バーベキュー場の庭、炭バーベキュー(1階利用者)の使用料が3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルモンマダンのブルモン火鉢には追加費用がありますか？",
            "answer": "はい、ブルモンマダンのブルモン火鉢には、すべてのユーザーに2万ウォンの追加費用があります。朝食サービスと駐車も可能で、ゲームも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 757
    }
}